<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
     <generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator>
     <link href="https://terminaldetransporte.com/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml"/>
     <link href="https://terminaldetransporte.com" rel="alternate" type="text/html"/>
     <id>https://terminaldetransporte.com</id>
     <updated>2021-06-23T13:34:14-05:00</updated>
     <title type="html"></title>
     <author>
       <name>Julian Andres Franco</name>
       <email>info@terminaldetransporte.com</email>
     </author>

 
 <entry>
   <title>La Terminal de Cartagena</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-cartagena"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-cartagena</id>
   <updated>2021-06-19T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;La Terminal de Cartagena es la empresa que controla la actividad transportadora intermunicipal de la ciudad. La encuentras en un sector de Cartagena conocido como Doña Manuela, por la carretera de la Cordialidad que de esta ciudad conduce a Barranquilla.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Terminal Norte y Terminal Sur de Medellín</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-medellin"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-medellin</id>
   <updated>2021-06-17T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;La terminal de Medellín se divide en 2 terminales de transporte. La primera comenzó en el norte de la ciudad, conocida como &lt;em&gt;Mariano Ospina Pérez&lt;/em&gt;. Pero en poco tiempo se el volumen de viajeros superó su capacidad. Entonces, nace la segunda terminal de transporte al sur de Medellín, conocida como...</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Terminal de Neiva</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-neiva"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-neiva</id>
   <updated>2021-05-19T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La terminal de Neiva es la principal empresa de transporte terrestre del departamento del Huila. Con empresesas como Coomotor, Bolivariano, Flota Magdalena, etc; cubre importantes rutas hacia otras ciudades principales, tales como Bogotá, Medellín, Cali, Pereira, Ibagué, Armenia, Manizales, entre otras; y poblaciones más pequeñas.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Terminal de Barranquilla</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-barranquilla"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-barranquilla</id>
   <updated>2021-05-19T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;La Terminal de Barranquilla es una empresa de economía mixta que ofrece el servicio de terminal para el transporte público terrestre intermunicipal, interdepartamental e internacional que llega y sale desde Barranquilla y su área metropolitana.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Terminal de Cali</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-cali"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-cali</id>
   <updated>2021-05-09T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;La terminal de transporte de Cali es un punto vital y muy concurrido en la ciudad. Aquí se dan muchas actividades comerciales. También pasa mucho turista nacional y extranjero. Además, vienen de todo el país ciudadanos que solo están de paso hacia sus destinos en los municipios cercanos.&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Terminal Salitre, terminal del Sur y terminal del Norte de Bogotá</title>
   <link href="https://terminaldetransporte.com/terminal-de-bogota"/>
   <id>https://terminaldetransporte.com/terminal-de-bogota</id>
   <updated>2021-05-05T00:00:00-05:00</updated>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;La terminal de transporte de Bogotá es la empresa encargada del transporte terretre nacional y a destinos de Suramérica, desde y hacia la ciudad de Bogotá.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

</content>
 </entry>
 

</feed>